新手養倉鼠 徵二手用品

初養倉鼠上網買錯籠 啲用品又虧虧地
想問下大家有冇啲唔用既倉鼠籠之類既用品可以送出
跑輪 水樽 食物兜 洗涼房仔 果啲都得
感謝

tg?

其實，用日本城大膠箱就養到
係大到裝衫果種
利申：同時間養過30-40隻倉鼠

ok